## Pour vérifier que tout fonctionne, essayez de détruire un deployment manuellement dans votre Cluster. Que se passe-t-il ?
Argo CD recréé automatiquement si les paramètres d'auto sync et de self heal ont été enabled
## Essayez de modifier le values.yaml en augmentant le replicaCount par exemple. Que se passe-t-il ?
ça marche niquel ça créé bien les nouveaux pods